大波man起左個新朵，好似好撚猛

撥亂反正，破格求變

後庭咩賤虎話？

KOL

笑咗

好柒 中二病咁

KOL? 有冇人識佢地

上台差d 被14 歲細路KO , 仲好意思稱戰虎

成班騎呢怪魔
無個似人

啲名睇到打冷震

冇人識你喎 人起朵你起朵

柒到

小學雞online game名

玻璃朱條臭西？

人間有澄 雷霆戰虎

屌你老母成班甩頭甩骨

何志光條臭閪
由屌政府變奶共 十足十湯渣

原來傳說中支共核彈級武器kol100 就係呢班蛋散

仲以為係 大波Woman

白卡佬嚟

大家係連登打飛機有乜用?

黑超哥
P圖定乜

柒到起雞皮

係元朗比人踢落樓梯仲走住嚟屌

想知後生仔有冇事

應該冇事 新聞冇報到有人因為呢單嘢被捕

人間有澄
how much 1 q

雷霆戰虎 機動奔狠 超重劍長牙獅

藍絲天使，免費

聽巴打包膠話可以玩埋後門

爆旋陀螺啲名

見到成班甩皮甩骨傻閪
真係物以類聚

講真果句
而家對家當前攻擊目標就係司法
我哋再唔發起D咩就會進一步淪陷

唔係剩係笑佢地7 ， omdb , 送子彈論

成堆人智商加埋過唔過200

無事就好，最好走埋唔洗被捉

何志光真係垃圾既代表，癡線佬一個

我只係見到有個後生見雷霆戰虎仆街想救佢 點解會有事

下....你見到有其他人？
我淨係見到一條懶型著老西嘅on9仔落樓梯企唔穩仆街

冇報到只係代表傳媒唔知

張圖唔知點解，好有d社區會堂廢老演唱會海報嗰陣柒味

叫大腩man算啦

Kai or Losser

King of loser

P張721嘅相落去
咁又係另一個故事了

黑超哥（失明協會）

下盤功夫唔錯

點解男人老狗叫賤婦嘅？

中二Man

入嚟就想睇呢張

男人老狗P到張相咁白
做車頭相咩

紅底人士認證

大肚man?

後庭賤婦淫Man哥

好撚似以前有線啲基佬片名

屌佢老母香港淪落到俾一班人渣流泯打正旗號挑戰法治
呢班冚家剷幾時俾雷劈撚死啊

推

以前做鴨比人屌屎眼屌得多

成班皺皮怪

中二病發作

後庭胖虎

猛虎落地勢！

後庭戰虎

好似好勁
唔送上去中印邊境真係浪費晒

雷庭戰虎+人間有澄+牛肺妖女+絕世之子成日玩4P架啦

三穴中出

後庭紙老虎

何志光都一生為共奴

大波man聽日上黃絲網台同黃絲隻抽
希望唔好走數

好on9
堅系大波仲好啦

Man 哥

隻隻甩皮甩骨咁款

呢班咩人黎

雷霆咁快快到跌落樓梯

傻仔出黎挑下機拍下片當自己愛國

佢根本唔識歷史

垃圾都不如

涼亭賤貓就有佢份，明明唔打得扮好打

叫動能戰士

人哋就雷鳴金股戰笳聲
佢係咪雷霆戰虎冚家拎

除咗佢自己有無人係咁樣叫佢先 ...

點解無五樓有五佬

痴9線

猛虎射球

咪又係智障仔

呢班都叫KOL

星期六先喺元朗見到佢拖住條女

係咪有個盲人？

乳房有？

何志光好野黎架 去到邊分化到邊

好撚勁呀條撚樣超賽3呀

條仆街咁都跌唔死

做乜要用華記唔用正撚樣?

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

攪咁𨶙多嘢都係異形堆嘅中游份子
陰9公

可以加個稱號

殘而不廢
黑超鳩

條友白卡咁款似入去搞串佢地個party多D

多張呢張圖

一次過搵哂堆藍絲出來

戰虎

自力更生，社會良心

支那老婆

呢班垃圾幾時收皮 report左好多次仲係度
老豆日撚日係度睇何志光嘈撚到仆街

啲樣無個好人
一係似黑社會一係似倫敦金

之前唔係同啲黑超哥華記果啲反左面咩

留名睇倒帶gif圖

旺角阿Lam
深水埗羅文
似十足周街唱歌自hi啲阿伯

見到何志光唔洗討論

佢有老婆架喎

其實佢地究竟係做咩嫁

官宣加入KOL100

叫肥仔波仲好啦

牛鬼蛇神

叫開奶文

轉型 行MK路線？

會唔會係凶姐牛肉飯？

藍絲鴨
類似脫衣舞果啲
俾啲中年冇老公屌既藍屍呀嬸打J

之前唔係影到藍絲專搵D大波師奶拍野時幫手

條垃圾唔係男人黎 挑戰人先又走數

咁你地支聯辦幾多水 搞依啲野啦
藍廢kol

精神病界Kol?

爆菊

戰斧
屌你中二病

有咩分別?

啱啱升上中學係咁㗎啦

正想講
啲188 238 廣東兩日團 著名歌星

我屌你老母大波man 呢個名好失禮你咩

甩皮甩骨搵個好睇啲嘅都冇

後庭戰斧
專屌屎忽

華記正撚樣

まんこ

條友乜水

king of loser

認實呢班人先, 全部可能同黑底有關聯

做咩華記唔寫「正撚樣」？

肥波MAN

教主d ex-fd 反送中開始痴鳩左線奶共

我正想講

⋯⋯⋯

何志光滲入咗

佢算好彩,試下11月出嚟我諗佢下半世要坐輪椅

Online game名

nice kick

雷霆戰虎(短j)

堂堂中國人叫自己做阿Man
冇中文名嘅咩？

何志光

好中二
不如再長D

平均學歷有冇中五?

後庭賤婦大波man

係喎，仲有上左年紀d阿嬸可以搵 果個咩雷霆乜柒果d柒頭做幻想對像

Qr code實岀事
邊有廢老識

睇得出排名有分先後

天水圍墮天地獄man

唔好話，班撚屌都有好多撚屌like

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Poster keep 住佢，遲啲攞去做制裁參考list.....

又係個20%深藍絲繼續圍爐

大佬 自己名都唔用全寫
用哂花名 黑社會選大佬？

猛條毛！

戰虎？做戰俘就有你份

人間有澄 乜撚野事

張野好似d酒樓演唱會

符合睇個班人既口味

魂。初弒 d fd?

墮天地獄獸

見樓主提起啊賤虎man哥，有無人知佢之前咪撩人決戰打拳既？打左幾場啊？

振東車房花王九

好撚爽

咁似激鬥戰車啲名

平均年齡50歲

個名咁柒㗎

又天能

無個正常 騎尼on9

何志光
輪落至恥

大笑左

人起朵佢起朵

自己話自己係動物咁得意嘅

講真既話
呢批友仔出黎真係好OLD SCHOOL
又唔係後生又要勁老
又有幾隻係同黑社會勁FD
佢地既POST全部同屎家軍一鳩樣係藍營廣告
真係浪費時間聽佢地理論自己點解唔係撚樣咩

有個本土派混入去

改個名都柒過人，不如叫龍舟掛鼓實際啲啦

士氣 +10
攻擊 +10
防禦 +10
魔法 +10
魅力 +20

猛虎落地勢

雷霆仆街

佢地比較有實力

中二病末期

認住呢班冚家剷啊

最撚尷尬個名係人間有澄
救命娘撚到好似新移民啊姐wechat名

有無ching簡介吓下邊撚契弟

呢班老野

咁似啲馬名

名都未聽過叫KOL?

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

個日係元朗yoho 見到佢著撚住件藍撚到柒 仲要寫撚住撐警嘅T-shirt 笑撚死

K.O L

都唔關其他人事 後庭賤苦一時腳軟姐

成班騎呢老黑

雷霆戰虎？定後庭賤婦？

一諗起果件野 即刻反反地胃

以前旺角場有個阿叔
踢人踢到飛～落去

無劉馬車

啲名柒撚度

巴打 識野
不如 叫埋 加多個 叫
咆哮虐殺龍啦

胖虎

Cso啲稱號咁款
試吓叫人型兵器 天龍特攻隊 魔鬼筋肉人啦不如

咪撚同我爭

激鬥戰車都岩佢，霹靂火鳳凰

多人約佢上台打返場
戰虎哥做乜笠水

幾十歲人仲咁戇尻

師兄口味咁獨特

雷霆881

雷霆戰虎

大波man識唔識出虎超冰擊

KOL 定famj

我望咗好撚耐都中搵佢唔到 原來改咗個柒名

tenet

苛政猛於虎

青山義和團

人地比較有腦，唔會叫雷霆戰虎咁中二

媽呀~~~~好撚柒呀！
好撚老尷

咁何某人係咪要叫奈何妖君先夠霸氣壓得住雷霆戰虎

無毋義德道

人間有澄
咁似我小學打online game d名咁

Inverted

冇牛肉飯既？
好嬲好嬲

佢哋真係當娛樂圈登台咁做

以前嗰啲咩廟街歌王、寶島歌后、急智歌王

好大陣亞視FEEL

岸鳩鳩

笑撚死

我唔想諗邊個係小夫呀唔該

Cso會見到嘅名

雷霆戰斧 唔係雷神個新武器咩，做咩抄外國勢力

名都柒過人

藍屍芝娃娃

人哋target係40～70歲藍屍支那廢老
喺街見親都係老嘢睇

天能

俾人一腳伸落樓梯叫戰虎

好撚cam呀
柒到唔想睇